勇武地下化，和理非市民化都係加速主義一種（？）

前線Popo失控，9操作雷隊友
幫我哋輕鬆打國際戰線
呢樣嘢你知，我知，單眼佬知

其實以後有咩事
文宣照做
行動照call
去定唔去
點樣去
自己帶腦做主
be water
佢哋根本準備唔切
結果只會係將所有市民都當晒做敵人
見人就拉

到上面頂唔順
總有日要控制呢班condom仔
用咩形式控制
收返權力到咩力度
就唔預測

其實今日一役可以話幾理想
大家都明無得發夢
做過之前做到嘅嘢
咁宜家嘅結果就可以話係我哋可以做到而有理想嘅結果

結論係
以前行動有咁大call咁大
聽日我渣高達出動
我聯絡咗侵侵聽日幫佢帶路

結果聽日照常返工
實行你想我回復日常咪回復嘅加速主義
可能會早d見到condom仔被賣一日